唔明點解要 JR 曚面法，而唔係

去司法覆核 黑警唔 show number ...
呢樣野先係所有黑警 肆無忌憚 破壞法治之始
嬴輸都要做左先嫁啦
係好首要既事！

真係唔明 ...

好似入過

你不如睇下報紙先啦

9月16日入稟

臨時禁制令都要同時申請啦呱！

排到下年三月先審

好似好早有人司法覆核左喇

仲信法廷？

必須用盡所有手段

臨時禁制令 好快就批，點解唔申請？

批咪係囉你覺得佢會批？

50 50 點解唔做？
係咪重咁 on9 要嬴硬先做？
咁香港人唔撚駛反抗啦！
港豬心態？

假設法庭講到明要黑警Show number
但黑警繼續唔show number，可以點？

黑警係一定繼續唔show number + 蒙面
黑警根本就知自己係要show number

樓主係傻仔
點解點解點解
點解你條on9唔自己申請 伸手黨？

on撚鳩
係要推翻法廷圍鳩佢呀
仲跟佢遊戲規矩玩你呢d咪港豬心態囉

係 你幾時去推翻法庭睇你表演
只係叫人做

咁你去入紙jr啦

咁咪再加強證明犯法囉

全世界都知咁先係破壞法制治

乜柒都唔試緊係唔批啦

條文寫得好清楚啦
我地知佢犯法
全世界都知佢犯法
黑警都知自己犯法

法庭講多次，唔會帶來改變
法庭要求佢地show number
黑警都唔會show number架啦

假設只可以二選一
點睇都係JR蒙面法行先